一路搖芥末粉薯條一路打乞嚏

呢包真係戇鳩
自己又打 隔離枱都打
流感高峰期

連登仔唔食老麥架

一開果下 啲粉飛曬出黎